人生冇意義了

哦

455

腸

504

冇咪去搵囉，仆您個街。

唔會搵島

？